有冇人今年個嘴唇冇乜點爆過坼

以前一到冬天就勁易爆
今年應該因為戴咗口罩（？）
直情冇爆過

好

問緊有冇人
好條鐵
閱讀U

講起又好似係

打茄輪 比佢啜到爆晒

多咗喎
啲口罩好貼面
成日磨到個嘴紅曬

有冇咁紅

搵番個山賊守雨私家潤唇膏

有呀
不過冇咁厚
放心一定唔會搵你

似係熱氣多
唔好亂咁解讀我

唔係熱氣
我一講嘢個口罩就磨到個嘴

係個口罩入面搽潤唇go

痴住口罩

好醃尖

港女係咁

做咩讚自己

咁你呢？
你今日讚咗我未？

今日個妝靚咗
唔好問我有邊度唔同咗

我今日冇出街冇化妝喎
你記錯咗邊條女呀？

今日你未起身個陣幫你化咗少少
屋企冇鏡所以你唔知

咁我今日有邊度唔同咗？

靚咗

即係我琴日唔夠靚？

好淫